中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！

中環要人！

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Push

推

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！中環要人！

愛丁堡